真係好多謝香港人

琴日發夢野餐

有好多個女仔由煲底嗌物資嗌到上嚟
有好幾個嗌到咳 聲沙 不斷嗌口號 支持前線
有啲人仲要讓出物資 有好多男人照顧住啲女人
好似我呢啲一入夜就半盲咗咁 成日仆下跌下
明明係平地 我都可以仆仆碌碌 更加唔好講煲底咁多樓梯
有個男人就走嚟扶一扶我 同我講句加油 要小心
又令我諗起 入煲底之前 有兩個人俾咗個口罩我同我嘅朋友 叫我地要好好保護自己 要小心 我嗰陣真係好想喊
但我忍住咗 因為我唔想影響到大家
慢慢行去煲底 因為要跨過啲柵 有人主動話要喺另一邊扶實我 佢同我講 要小心 唔好受傷

一直留喺煲底 唔知自己幫到咩手 乜裝都無 成個傻人咁
有人俾咗個3M罩我 有人教要點小心 一直企喺度等
直到10點幾開始 有人開始講 要走一齊走 嗰陣真係忍唔到 喊咗出嚟 以前好多人話香港人好無人情味 好冷漠 我想講 香港人係最好 我地守望 我地互助 我地一齊贏依場仗

我愛大家 依個夢好真實 我瞓醒都喊咗好耐 雖然我無點做到啲咩 但係我永遠會支持前線